[{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":83.2,"peso_dif":2.2,"cintura_actual":77.5,"cintura_dif":0,"cadera_actual":80,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":81.4,"peso_dif":1.8,"cintura_actual":77.5,"cintura_dif":0,"cadera_actual":80,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":81.5,"peso_dif":-0.1,"cintura_actual":77.5,"cintura_dif":0,"cadera_actual":80,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":79.12,"peso_dif":2.38,"cintura_actual":77.5,"cintura_dif":0,"cadera_actual":80,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":78.8,"peso_dif":0.32,"cintura_actual":77.5,"cintura_dif":0,"cadera_actual":80,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":75.6,"peso_dif":3.2,"cintura_actual":77.5,"cintura_dif":0,"cadera_actual":80,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":76.1,"peso_dif":-0.5,"cintura_actual":77.5,"cintura_dif":0,"cadera_actual":80,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":81.4,"peso_dif":-0.9,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":77.8,"peso_dif":3.6,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":79.2,"peso_dif":-1.4,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":77.8,"peso_dif":1.4,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":76.3,"peso_dif":1.5,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":74.1,"peso_dif":2.2,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2016-11-21","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-21","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":72.9,"peso_dif":1.2,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":12,"nombre":"Jorge Carlos Alvarado  Guitierrez","fecha_cita":"2016-11-24","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-11-24","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":84,"peso_dif":1,"cintura_actual":91,"cintura_dif":1.5,"cadera_actual":93,"cadera_dif":2},{"id_paciente":15,"nombre":"Issac Montes Escamilla","fecha_cita":"2016-12-05","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2016-12-05","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":65,"peso_dif":0,"cintura_actual":78.3,"cintura_dif":0,"cadera_actual":82.5,"cadera_dif":0},{"id_paciente":15,"nombre":"Issac Montes Escamilla","fecha_cita":"2017-01-01","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-01","modificaciones":" Tipo de cita, antes: 7 , ahora: .","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":65,"peso_dif":0,"cintura_actual":78.3,"cintura_dif":0,"cadera_actual":82.5,"cadera_dif":0},{"id_paciente":15,"nombre":"Issac Montes Escamilla","fecha_cita":"2017-01-01","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-01","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":65,"peso_dif":0,"cintura_actual":78.3,"cintura_dif":0,"cadera_actual":82.5,"cadera_dif":0},{"id_paciente":15,"nombre":"Issac Montes Escamilla","fecha_cita":"2017-01-01","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-01","modificaciones":" Tipo de cita, antes: 0 , ahora: 7.","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":65,"peso_dif":0,"cintura_actual":78.3,"cintura_dif":0,"cadera_actual":82.5,"cadera_dif":0},{"id_paciente":15,"nombre":"Issac Montes Escamilla","fecha_cita":"2017-01-01","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-01","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":65,"peso_dif":0,"cintura_actual":78.3,"cintura_dif":0,"cadera_actual":82.5,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2017-01-04","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-04","modificaciones":" \u00c1rea de asistencia, antes: \u00c1rea Imagen , ahora: \u00c1rea imagen. Tipo de cita, antes: 7 , ahora: 8.","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"La cita se efectu\u00f3 con normalidad","peso_actual":74.13,"peso_dif":1.97,"cintura_actual":76.5,"cintura_dif":1,"cadera_actual":79,"cadera_dif":1},{"id_paciente":13,"nombre":"Marbella Antunez Ochoa","fecha_cita":"2017-01-10","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-10","modificaciones":" Fecha, antes: 2016-10-12 , ahora: 2017-01-11. Hora, antes: 18:30:00 , ahora: 14:00.","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":80,"peso_dif":-3,"cintura_actual":110,"cintura_dif":-110,"cadera_actual":130,"cadera_dif":-130},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2017-01-17","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-17","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":72.9,"peso_dif":0,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2017-01-20","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-20","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":72.9,"peso_dif":0,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":8,"nombre":"Ang\u00e9lica Albarr\u00e1n S\u00e1nchez","fecha_cita":"2017-01-20","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-20","modificaciones":"No se modificaron datos de la cita","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":72.9,"peso_dif":0,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":9,"nombre":"Laura Alcal\u00e1 Carrillo","fecha_cita":"2017-01-20","doctor":"Jos\u00e9 Alberto Medina Viveros","fecha":"2017-01-20","modificaciones":" \u00c1rea de asistencia, antes: \u00c1rea Bienestar , ahora: \u00c1rea Salud.","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"","peso_actual":80,"peso_dif":0,"cintura_actual":0,"cintura_dif":0,"cadera_actual":0,"cadera_dif":0},{"id_paciente":7,"nombre":"Maria Teresa Aguilar Lombar","fecha_cita":"2017-01-25","doctor":"COEM  ","fecha":"2017-01-25","modificaciones":"Ninguna modificaci\u00f3n","asistencia":"El paciente asisti\u00f3","nota":"-","peso_actual":-9.87,"peso_dif":-9.87,"cintura_actual":-0.5,"cintura_dif":-0.5,"cadera_actual":80,"cadera_dif":-1}]